98年losers圍爐區（58) YARE YARE DAZE

慘

oh

點解會係池巴開

how about u

因為你唔做嘢囉

喂喂你爆唔到Post

咁而家點算先

出嚟道歉啦

你係咪人地條仔嚟㗎

道你老母

我希望係大家一齊爆嘅

Why咁惡

用咩爆

用你個口

你咁樣唔得喎

又性騷擾小妹

男人老狗
怕wt?
我地之間冇秘密

真絲

珍。有J絲

諗住今日試色色著條

不過趕時間，下次先

好難食

你食咗？

最近生多咗好多暗瘡

聽聞

出前一丁個隻苦嘅屌你老母

你就苦

聽講鹹到苦

me2 個額頭不保

睇過

呃相?

我唔做依啲嘢

一爆Post就全部走曬？

有冇人呀喂

應下我好嗎

okay

sorly ah

去咗邊到浦？

屋企

有冇人

我翻來啦

又去咗玩男人？

玩功課

Metoo

好好玩

想死

聽日都要玩

開心玩ing
各位早！

打咗半篇asm

搞緊project

想4

你問我答

人生冇22

做咗成個星期assignment，筋疲力盡

Why

我俾22

你就係我嘅22

突然想學guitar同打鼓
其實好撚多嘢想試同學，做唔到淨係專注某一範，第時可以乞食了

你點俾

仲未做
溫緊stat

俾22蚊

已知乞硬

Tgt? Join Shaw band

What 22 can u give me?

唔係要識打先join得㗎咩？

佢有搞班啊

而家都可以join?sem都過咗一半

好似呢排先開班，我都唔太清楚

啱啱check咗，2月18截咗止，而且比我想像中貴好多，自學算

我想學琴

處？
都無啦

笑，珍

小弟今日生日 求祝福

自爆？

生日快樂

得喇得喇知你有好西食

唔知你講乜，打錯電話

碟蟹睇落幾正

呢個真

啲螺正唔正

你地班仆街

做咩呀bb

我都想睇

睇咩呀你
冇得睇
大人睇野細路仔冇得睇

啱聽啊bb

臭蟹臭螺

小學將

學你

係到打情罵俏？

我好成熟

啱啊

哇單車禍好撚慘

又表白?

你？

？

仲未開始midterm
7點都嚟喇ching

on9 喺中大搵到場練跆拳重難過gpa過3

Dnlm 中大

考咩

Stat

有冇人屋企曾經有老鼠

有
米奇老鼠公仔

係咪要笑

可以喊

(可以笑的話不會😭)

肩系比個膊頭你
如果😭的話

老鼠咬咗我包零食

你屋企有老鼠？

係…掛
又搵唔到老鼠屎 我諗醒目到食完就走咗

你食咗咋？

我都覺得係

我都想係我食

係你老母

食老鼠屎啲將b

我成包要攞去掉 dum心口

買過囉

其實係我呀bb
你望下你衣櫃
Surprise

Surprise motherfucker

我幫你dum心口

你隻手碎佢心都未碎

夠平架喇....
唔好再dum....

人呢？

你太毒
走曬

你唔會搵到

why

陪伴是最長情的告白

...

(兵)

你想做?

不了

y

金拱門新包邊個好食
定都唔好食

兩個都係垃圾

食咗？

dog shit day

冇

冇帶遮

屌，連自學打鼓都唔夠錢學，先唔講屋企一定冇位放成個drum set，淨係啲配件都貴到仆街，點算@it9

翻工

未搵到

去機鋪打

扺死

我有fd教鼓，你有冇興趣

自己屋企就難㗎啦，drum set好貴

出街睇路啊

你考到車牌未

多謝你，不過我想自學多啲

賣腎夠唔夠？

得日文歌

準備睇女權隊長

冇錢考咩

Real分了

兩粒鐘後心軟

到而家都唔明點解連登仔未上畫就反套戲

假的，賭J

一賠幾？

J就得一條

但冇得輸

但今鋪我食撚滑

拍咗幾耐

點解我唔知你出Pool

5個月
你收wind廢

Why 分手

U 提出？

攰
55

Diu 輸咗條J

的確麻麻
為睇彩蛋多啲

今晚有湯飲

hi

no one？

Want cry

Ok, tissue

98is die

Know la know la

No need say 2 times

Important

i should say 3 times

ys

咁撚煩

發緊燒去考mid term，好刺激

今朝急住尿考

咁咁濕晒？

濕你老母咩

做乜咁惡

20hr

3m

點解你咁得閒

啱啱放工咋

翻what

盡心盡力架！

咁即係做啲咩

即係教粗口？

你唔好講 今日有個google translate他媽的 仲要播出黎

連登通知功能是否已虧

好似係

iOS都係？

即係點

係，完全冇通知彈

如果成日唔上連登真係唔知有人覆我

即係佢想查他媽的點寫

我仲以為得an機出事

其實係無人覆你

食屎拉

你應我有通知喎

Sorry 以為你話我

原來話將B，我收翻

緣份嚟

97刀開到52了
你睇你班爛泥

你係邊個

原來真係老泥

Um9-.-

做乜鳩

你唔上水

上ed

分手未

No

r u rubbish ?

is

你冇撚用

u dim g he mo j use?

屌過

等俾人斬

歪

好撚窮

好想quit中返工

還翻條J畀我

湯渣仲要？

豈咪咁小氣啦

都話你唔係男人

Not news

樹中啲女冇錢咩？

我冇

你啲女有咪得囉

木啲=_=

Anyone?

one is here

Good why u so free

study break start
雖然聽日要補堂

Ulife
Me mo study break

點及你玩soc

John jor one wood dong only-.-

social lun

Mo fd dim soso

有女

U2

ngo mo

巧想食煲仔飯！！！！

睇錯做食溝仔飯

邊個jer住黎負皮 係咪老泥？！

Arm arm sin hai ngo-.-

柒

好有可疑

我負咗一個

大家樂大快活好似有

test下咁早有冇人

有

陳漢記

好遠

?

將b好多負皮

慌唔係嗰兩條友咩

邊兩個

自己諗下

甘能大份刀系55蚊
牙活又做爛市

你女朋友知唔知你連登AC

5gg5g
Jm?

Why自己食

Coz lonely

咁應該唔知啦

畀佢知道你咁𢦀鳩，一早分咗手啦

條女呢

Tiu mo

正皮
上一頁

把刀有冇帶？？？

=_=??

ur girl's knife

Mud knife

屌 帶斧頭啦 仲knife？！

ching你俾人針

你先嘅

有人暗戀

睇唔透 負皮我嘅同我出黎！

bambambam

得罪邊個

刀想g

邊把刀想g？

你條女嗰把

正皮我俾

負皮唔係我俾

55

Tdy work

work mud

ask泥

Pizza express
=dog

??

整pizza？！

搵intern好煩

Do dog ah p mud 9 zzia-.-

我都想食pizza

Go eat

人生勝利組？

你請？

唔理你

No

去咗科學園Career expo同N賤job fair，交咗幾份CV同留咗幾個Contact，好多公司請人

Btw IBM intern 就開Application

正負皮反映留言質素

一向冇營養

抵你咁多負皮

唔好負皮我！

你係其一！

吊= =

岩岩還卡數，發現琴日食反渠無扣我Cash Dollar

渠就甘look左我張卡= =

我淨係交咗一份
聽日email send多一份出去先

仲要上科學園個網睇

thanks for share

wow y so mean

可能新仔唔識㩒機

想quit

返到精神崩緊

你返waiter ?

邊間

=____=

邊間分店

Cwb

Can i come ?

Oj

修島短訊了！

4000元

未收到

有時真係忍5住笑

屌 你幾時交

5g
禾老豆幫禾搞

斬9你啊

屌 父幹

禾5想

垃圾嚟？

冇人幫條氣唔順？

個tg gp死咗未

Mk仔開谷

乜嘢tg gp

從來冇呢啲5p嘢

但你5p

關你撚事

收皮拉MK泥-.-b

GEM 啲舊歌好好聽

睡公主，Where did u go，我的秘密

收咗皮啦

已死

巴打
我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人
但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚
依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

宜耶姨耶~

老尷

有冇ching肯借錢畀我買手機？

Gun單

你估25號有咩新嘢

Airpod 2

noed

提提大家 記得買pie

今日係三月十四

Noted with thx

好撚多功課啊

後悔了，想Quit U

gchi

wts this

when u quit

買pie送

me2 溫書想die

隻手 j咗

j埋口右

If defer

你驚唔驚冇命grad

問得好

Y

俾人用刀砍死

FYP搵到supervisor

CC?

Major

N展>BBA

屌你老母
有條大陸佬劇透avenger4

大陸有得睇啦咩？

好似話marvel send咗條初剪比大陸做審查
我就無睇劇透
啲人就話講中哂新trailer嘅畫面

中國又然

連登個trailer討論區已經變咗做劇透區

好彩冇入

直接同tutor講啦 仲攤牌

冇人

miss me ??????????????????

wt?

哭泣聲絕無意義

他知道，哭是沒有用的

港鐡

我屌

啱啱好似又有條線有人跳軌

我要九龍塘去大學站，而家狗衝搵巴士

九龍塘有人墮軌，東鐵全綫停駛

當黑啊你

仲要撞埋荃灣線

利申荃灣線

今日地鐵食撚咗屎

今日盡地一鋪

條友真係針咗

但冇死到

碌完都冇事

冇針

針咗啊

合味道叻沙味不錯

食過一次

屎味

永遠唔會再食

將寶平時都係食屎

有冇咁屎
我知我垃圾口…

屌你

老老柒柒 香港有冇好味嘅叻沙

叻沙=屎

冬陰公

陣味真係好怪，又唔甜又唔酸又唔辣，四不像

下 有冇食過好食嘅先

btw都入咗兩個冬陰功

我一口愛上

食親都係香港

次次食完都覺得曬錢

屎？

呢個Jeng

叻沙好重椰奶
我都鐘意冬陰公多啲

dllm！

上兩個星期食咗次 喺香港食真係不了

辣得好爽皮

好撚多嘢做

philo minor嘅workload 重多過bba major

im black

back

wow so black

大家呢排點

身體幾健康

開唔開心？

忙到仆街

點解？

好多Project 好多Assignment 又有mid term exam

好彩我今個sem穩定地一個星期得一樣野做

開

食屎拉你

98年留學生留個言

去邊留學

甩頭髮

jealous

咁後生？！

開始了

仆街又輸曬啲錢
屌那媽星星
想有人幫我管住啲錢

用生髮水～！！！！！！

仆街
聽日mid term
但係而家失眠

畀曬我

想買之前山田孝之嗰隻有冇人用歌

笑撚到我

點解好似咁靜咁

唔係好似 係真係靜
98rip

早晨

海

Hi

Morning

98已死

耶屎

死了很久了

捱多個半星期就放假啦

#CU5298
"讀左三年中大
發現識親身邊既ENGINE人都係黎黎去去得三種人

一係極度MK
染哂五顏六色既頭
興趣就係訓教同埋DEMBEAT
仲有打機係日打夜打

一係劇毒
通常冇咩禮貌同埋好自大
成日講埋d圍威喂既劇毒jokes
終日沉醉係動漫，連登同電競之中
佢地既世界觀係認為所有女人都係G
完全比唔上佢地既二次元老婆or女團

一係世界仔
個人好ba 瘋狂打比賽同做intern
好識present 同埋打code好勁
不過清一色係印度人同NDS"

It9係第三類？

［突發］Apple發佈新款AirPods

wow

戇鳩
好彩一早買咗
又話會出黑色

老老實實 1500 值咩

16年值
19年喇喎。。。

我寧願買airpower

同第一代又無分別
最多多咗個siri
又唔係有noise cancellation
我寧願去買Sony 1000mx3

今日26度…

你對我熱情如火

熱情如火

下

你搞到我好熱

早晨
分享我兒時偶像的歌

he's back

唔期待

忽腰

有人正皮 開心

有人負皮喎

-_-

新人
夜晚又諗起前度
好痛
莫名其妙的痛

搵嗰個

放唔低。。

垃圾

時間幫到你

搵我

哭

喜歡了她很久了
真的很久了
走不到最後
我知自己垃圾
咁可以點。。
連輸入法嘅常用語都係同佢嘅點滴

操你媽
喜歡很久
為什麼會分手

屌 唔夾囉 同埋唔係我提
嗱話人唔好話老母

點解啲人咁鐘意去深圳食嘢飲喜茶

有冇人同我一樣覺得深圳好危險好恐怖

唔夾就唔好掛住人啦

禾刀角

宜家危險又未必嘅 不過人雜 小心隨身物品
老實深圳其實冇乜野好行 都唔明深圳有咩好去

分開簡單抹去往事極難

唔怪得我仲未放低你

有一齊過

大佬帶路
98旅行團

大陸將果然經驗豐富

出se2了

我現時自己肯做飯

叫安信兄弟幫手買了

邊到有

買埋保險啊

有信念就會有

我信念唔夠

buy jor
ho jeng

行得

98 here返工想r水吹 有冇咩群嗰啲？

有
你要咩

無所謂啊 單純返工好悶

你開？

發夢開咗？

係唔加你

chur assignment chur到好痛苦
返U返到好L迷茫，唔係好知自己做緊乜
讀嗰科入面尼兩個sem冇科係啱自己嘅
讀埋啲垃圾全人科，頂

哼

metoo

明明柒巴想問將b攞tg

唔想要

扮

因為我有

粵劇特朗普故事嚗光！！！震驚美國！！！！

我屌

go see with 7 b

Can u go with me

係咪搞笑

no 唔識你

識咪得

u win.

我有長裙同百摺裙

仲有條工人裙

點解你咁有趣

屌

天生

牛死女

Noneed

想g申請破產有咩要注意

第二個戶口有三百個?

Noneed cow

你嗰個？

威

三蚊都冇

又幽我默

邊夠你嚟

入唔到

大佬未加你入whitelist

咁我多啲9up得唔得

睇大佬頭

呢度冇大佬架

你咪大佬囉

屌你當泥哥冇到？

咩major?

佢啊？

撈

Ho siu

Se2
Se2
Se2

無啦

bu va direct yr3
希望下個sem冇咁辛苦啦

屌佢老母

就算有 有錢買咩你

賣身

財仔

問我借

讀art多數都chur，加油！
btw其實我都有興趣識多啲art方面嘅嘢，不過唔知點入手

有米喎

唔想grad又好想grad

好複雜 但我明

覺唔覺張景淳拍《愛回家》個look好日系？

唔明

好似it9

努力再撚下

迷惘

真係似

我諗你可以去吓展覽，聽吓講座，或者上網睇吓片先囉
如果你間學校/u有得讀art相關嘅科咩sit堂睇吓自己係咪鐘意art先囉

98新人
瞓唔著
好撚掛住中學生活
特別係學生妹

Yo 乜嘢係ig 我哋唔知

屌未睇

訓唔著？要醒囉喎
早晨！

晏晝堂
4點幾瞓6點幾醒

8半堂
屌

11但翻到6

好好笑

Tvb將竟然未睇

溫書
聽日追翻

你點做首席fans

課金

替我幾日

上完堂

then？

我諗會有人hea 9我答：哦

哦

連登好似無咗notification

冇了很久

thx

啱啱先睇到

幾時先整好

驚無人回你？

我哋唔搵佢冇人搵佢

dnlm

meme lord

睇過套戲叫midnight paris
入面出場嗰啲藝術家幾正，達利啲畫好有趣，surrealism真係好光怪陸離

好攰

me2
聽日又midterm

加油

打緊隻狼

未開game

有冇人飲完咖啡心跳會快咗好多

我見到你會

講到好似真係見過

未試過

我

唔見八達通
屌

聞名不如見面

笑咗

屌我係

細個反而飲到

而家一飲，半杯都唔掂，心跳好快，個人會好重焦慮

總之唔可以掂，唔係會勁辛苦，而家開始連奶茶都頂唔順，兩樣都戒曬

每日至少兩杯

我係轉咗無糖咖啡先心跳得勁
從來未試過

一杯好啦

渣ga
咖啡都唔飲得

年紀大啦 ching

我仲老屎fuck過你地
但我咖啡可以當水飲
why?

好快出事

又係你？？！

我記得你之前入過黎踩場

唔好追擊我呀

小弟知錯啦

將b真係有我心

屌你老母 bob叔live好撚正

無睇到live

我就快死，有冇人想救我

有意請回覆，得獎者將會於稍後公佈

詳情請親臨門市查詢

有咩獎

實現你三個願望

俾啲錢我ok?

操你媽
五十萬
收不收R

扮beauty youtuber嗰度 揸閪cream

使唔使食kinder朱古力

我的家人過得很好

好彩琴晚睇咗 宜家條video冇咗

哇，好藝術喎
我其實係讀開設計，上返u讀yr3之後中曬伏，設計科tran鬼曬囉

冇睇
屌

等下次live

又搵唔到backup

有人back咗嘅 不過唔會些牙啫

can u share ?

可惜不是我

What should I do

life is hard

文在寅的復仇（韓國政壇大戲）

好撚好睇

文在寅好撚勁

我腐眼看人基
係一對好兄弟！

做狗做到有tips收

兩蚊？

人生已完

lose jor 1000hkd
diuuuu

失戀？

係人都試過啦 幾咁閒姐
第一次？

知啲野喎

似你咁無知咩

你又知啊

咁就傷啲
而家唔適宜飲啤酒架喇
我覺得你呢 最好就換套老黎啲衫沖喜吓
聽首啱mood嘅音樂
同時呢食個靚早餐
咁個人嘅心情都會開朗好多㗎喇

廿蚊
肥到

咩事

補到幾蚊食到金拱門

要戒連登了

呢個世界對我真係好差

自己要振作啦 搵朋友傾下計 喊一場

今日巨雨…

即係你冇嘅嘢

Noted

so mean fk u

你啱 我五行欠雨

會睇到唔想諗嘢

Better quit

你平時有諗嘢？

Add oil💪🏻💪🏻

諗買邊隻馬？

邊有雨

逃避雖可恥但有用

戒咗

我嗰頭好巨喎

諗樣？

Um9

水都無滴
你邊頭？

住撚曬

自爆咩

我ok

我唔ok

[連登統計] 用MBTI分析你既性格

同g前做嗰陣唔同咗

人會變
月會圓

infp-a
聽講in頭都係毒撚？？

上次infp
今次isfp

大腦袋

學你要諗嘢

啲人話我瘦咗

係咪俾人壓迫得多所以瘦

壓乜9牙

飲完茶食完格仔餅個肚就好漲
好想4

飲咩茶 喜茶？

佢去台灣喝茶

你唔喺香港？

sorry我睇第一句以為你爆痔瘡…

咩料
出咗咩事？
唔搵我？

今曰玩咗未

曰？？？？

日

糞驚

好勁喎
我頂多60米…

套鐵探 笑片黎

睇咗三分鐘，決定專心打機了
啲濕鳩慢鏡真係反映到tvb劇嘅質素

我仲所以爲有惠英紅好啲 點知有個袁偉豪…

二揀一 雞蛋仔定格仔餅

負咗

正咗

走啦垃圾口

負咗

下 好好食囉-_-

格仔餅第一！

i don't agree with you

法國原味先夾啲醬
昨日先咗老母雞蛋仔嗰隻抹茶格仔mamaday

格仔餅 > 雞蛋仔

老母master chef ?

唔識食

too toilet

試

冇咗隻game

屌嗰間媽咪雞蛋仔牙-.-

下 格仔餅食到中間唔膩咩 頭幾啖係幾正嘅

有冇tg group入

抹茶 港女

是冇的

點解咁多人入嚟第一件事就係問有冇tg group?

溝女

me唔夠料溝

小妹叫開多花生醬刀五國

我普通都搞唔掂 仲多醬

可能其他有掛

垃圾口咪你依啲

食家

重口味

串過馬撚

緊係全醬走辣啦

👌🏻

defer仲毒五毒巧

why defer

我都諗住defer

諗住quit u

今個sam可能過五刀二

g後點

右廣經

你返學做緊乜

返工

右defer?

唔is冇咗好耐咩

咩右-.-
仲系處

2022-.- 珍系諗住同條女一齊grad

希望唔使

瞓街

Not

緊貼下消息啦

八卦

知你唔講啦

想g更多

奢侈

惡夢🤔？

扑你就扑啦

唔算齋扑
姐係有69同玩屎眼？

唔get

你顧掂自己先啦

又billy

staff meal

dllm

搵你有冇得食

屌好撚飽

摷only 再搞落去我自己好多罪惡感
之後幾晚都上咗去同佢過夜 我問佢想唔想同我認真佢話想但係想要多啲時間去認識我

Me little potato

你係水泡
幫人爽完又唔使畀你拮

咁都唔食
食咗再算啦

話食就食咩事後佢話我做既野同講既野同佢ex好似啊 我問佢咁你ready左之後就俾答覆我我會等
之後琴日wtsapp我話佢諗得好清楚我同佢無可能 做番朋友

抵4

呢個po原來都推咗一個月

咩事就唔講啦

人丁單薄

咪因爲你

下=_=

屌，我連女嘅手仔都未掂過

摸自己嗰隻頂住先

落街掂下

做社畜好辛苦
好想有個目標去做
覺得我人生可以爬得更高
唔甘心而家咁既現況
大家有冇咩方向比到我

唉 佢臨走之前我同佢交換咗件褸同埋隻錶
佢話佢下個星期可能會再過來 到時唔知點樣同佢相處好

你幫我保釋？

你有咩興趣先？

搵錢7月過飛田新地破處好過啦

其實我好想試下揸車
但係我老母好反對我去做
做貨van又走
中港兩地走又好
因為由細到大我都好鍾意車

考到牌未先？

考到 舊年甩左p牌

咁就去馬啦
人生你自己嘅，又唔係你老母嘅擁有物，想做嘅嘢就做啦
咁難得有目標有夢想就唔好晒咗佢，香港大把後生仔女連夢想都冇

我唔call g的

又冇師傅介紹 肥左兩次

廢咗青一年

屌
利申次次嘈完都係咁諗

拮爆佢

我駕院考
個師傅都係隨機比 對我黎講唔偷時間做到足就算係咁
我有fd話佢個師傅都唔錯 但我元朗考試
絲打你邊知位先？
我覺得考車其實真係睇運
期望冇突發生發生
個人考果時定d黎就得
我第一次考驚到腳震
第2次就唔驚了
絲打加油

七月底 何文田忠義街

1take pass
張野比我過左膠

97？

離家出走中

時間係良藥

藥房有冇得賣

算把啦 時間可以沖淡一切係假架
至少唔係個個做到

邊度有

靠自己 食自己

1001

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

十四

十五

十六

十七

十八

十九

二十

恭喜20連

都未推爆

靠你啦！（搭搏頭）

唔好呀，最多我請你食女工

試吓take啲philo course/uged 正面心理學，分心自己

其實我只係食過一兩次，女工有咩出名好食？

鄉下私塾

我有大腸

真係大腸

我有小腸

傳iPhone SE改名叫XE再度面世 OLED屏幕/平民價$4700

你兩個係一對

想食？

好驚畀人踢出組

想食pizza多啲

自己嚟食

飛機咗傾prj

有冇折

做intro同尾

有得做已經要還神了

積極啲啦好心你

But how

宜家傾分工未

冇去
點g

問啦 唔係真係冇野做架啦

問緊
個閪仔唔肯講

抵死啦 飛機佬

不遠矣

oj

995

冇人開po

u

no